# เดโม่แอนดรอยด์บนรถยนต์ที่ไม่ใช่Google Android Auto #
ถึงแม้จะมีเป็นแพลตฟอร์มที่แสดงอินเตอร์เฟสของแอพบนสมาร์ทโฟนแอนดรอยด์ในรถยนต์แต่ทว่าการรองรับรถยนต์จะต้องมีระบบปฏิบัติการภายในอีกชั้นหนึ่งล่าสุดได้โชว์เดโม่แอนดรอยด์ในฐานะระบบปฏิบัติการบนรถยนต์ในงานได้เดโม่กับโดยตัวรถใช้ชิปเซ็ตพร้อมหน้าจอความละเอียดขณะที่อินเทอร์เฟสของแอนดรอยด์บนรถไม่ต่างกับเท่าไหร่
ยกเว้นแต่เพียงขนาดหน้าจอบนที่ใหญ่และรองรับการใช้งานแอพพร้อมกันรวมถึงมีด้านล่างด้วยอย่างไรก็ตามระบุว่าตั้งใจจะโชว์การซัพพอร์ทการทำงานบนรถยนต์ของเท่านั้นและคาดว่าจะเปิดเป็นโอเพนซอร์สให้กับแต่ยังไม่มีการระบุว่าเมื่อไหร่ที่มาคลิปจาก
Google Android Auto Android Auto Google Google IO Google Maserati Quattroporte Snapdragon Android Auto Maserati navigation bar Ars Technica Google Android N OEMs Ars Technica The Verge 